琴日在場好多00後留守

雖然我對00後既印象係喜茶探魚

但原來仲有咁多00後有腦袋

個刻有d感動，覺得香港仲有希望傳承到落去

至於琴日返左去飲閪茶探魚既00後，你地冇資格留係香港